警方未能实施充分的组织措施，以确保和能够证明在本案中个人数据的处理是按照刑事数据法进行的。 瑞典数据监管机构因非法使用Clearview AI而扇警察一巴掌 
 然而，万事达表示，它只会支持满足一系列要求的加密货币，包括稳定性、隐私性和遵守洗钱法。 万事达卡将支持加密货币——但不是你认为的那些 
 Pymetrics公司的首席执行官弗里达·波利(Frida Polli)告诉我，她认为这一经验可以成为遵守一项拟议法律的典范，该法律要求对纽约市的公司进行此类审计。 审计员正在测试招聘算法的偏见，但没有简单的解决办法 
 正如我们最近在Digiday上报道的那样，所有人都在关注州一级的隐私法活动，因为业界正在推动一部联邦法律，希望简化合规，甚至可能推翻更严格的州法律。 媒体简报:Facebook转向政治-出版商说“我们只是在兜风”Tim Peterson, 2021年2月11日|Digiday 
 诺伍德区检察官凯文·科里斯顿说，他相信该镇是遵守法律的，但他不熟悉相关法律，将进一步调查。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 日复一日，它把精力转移到盲目的法律合规上，使人们心烦意乱。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 信中说，在运营商同意将其中一口井纳入合规范围后，赖特批准了该项目。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 按照飞行计划，波音777的高度为3.3万英尺。 MH17与另一架飞机互换位置，克莱夫·欧文，2014年9月9日，每日野兽 
 答:是的，在空袭之后，我们获得了足够的服从，让他拿回了武器。 从卷入暴力诉讼的弗格森警察到市议员迈克尔·戴利，2014年8月20日 
 不出所料，他们报告说我们完全遵守规定，我们的所有支出都是适当的。 独家报道:“支持军队”的慈善机构反而让茶党亲信买账 
 在许多情况下，它至少确保了对执行的大部分纪律的随时遵守。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 小姐毫无节制地拒绝了，而老板娘为了赢得她的服从，便诉诸了威胁。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 于是，那人不情愿地、相当严厉地顺从了——那俊美的脸上露出了不必要的皱眉。 婚姻la mode | 汉弗里病房 
 在一般的忠诚方面，伯爵是很慷慨的，但在物质保障方面就不那么遵守了。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔 
 他是否感觉到我语气里的反抗，那时和后来都明白我顺从的本质是什么吗? 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林